自問有少少樣哀, 係咪做唔到視光師??

想讀POLY OPTOM , 但自己個外型柒柒地, 係咪出黎冇人請(因為做視光師要對客)

全國性法律

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

Pm我睇過～

你睇完個大學生樣貌post 就咁sad

YES

化下妝

咩都解決到啦

笑多啲個樣冇咁哀

男人化妝?

好怕俾人覺得意圖不軌

做得
如果啲客話你樣衰證明佢視力正常 度數冇咩大變化
讚你靚仔可以知道佢有深近視 配過副眼鏡

咁係老細既角度呢? 會唔會唔請?

走啦 唔送客呀

!!!!!!!!!

巴打成日係連登叫春想入opt
會唔會留tg傾傾？

CHING 樣哀應該去殯儀館做

我都諗緊同一樣野, 仲哀過主人家真係啱哂呢行

係，我去配con果間，個視光師係poly畢業好後生
所以去果到幫襯

如果係阿叔果d就不了

你好似engine仔畢咗業啦喎清